歐陽巧瑩真空出巡

正喺美國度假嘅歐陽巧瑩真空出巡，為響應當地名為「解放乳頭運動」此活動目的追求兩性平等。

解放乳頭? Where is the 乳頭?

第二張

踢完波冇左

巧班牙